[中共D石油molamola]也門開始淆底, 伊朗可能玩大左

U.N. Yemen envoy says 'not entirely clear' who is behind Saudi oil attack
伊朗打仗既話, 贏國D石油就molamola

915國旗行動好成功!

多難興邦

Evidence indicates Iranian arms used in Saudi attack, say Saudis
沙特說，證據顯示沙特襲擊中使用了伊朗武器

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

黑煙航母燒柴啦

Molamola

本身就禁運，而家支那係買緊俄羅斯d使用，年頭硬食咗一批受污染石油

另外石油價格上升，中共就硬食輸入性通脹

美帝已經係全球最大石油輸出國，油價爆升所以今次fatfat喇，雖然我認為係美國搞鬼炸鳩個油田

其實也門飛過去攻擊好似好遠
受襲個到係沙地東面好似

唔會係美國啦
係支那就真，係中東挑撥是非
引美國將中心由太平洋南海引回去中東

係, 也門D無人機真係勁, 可以去到呢到

Abqaiq

中東太亂可唔可以解釋下咩事

Who is the military drone supplier for Yemen and Iran? The answer is very clear.